列寧: [恐懼是整肅社會的最佳工具]

我們不必懼怕，不要墮入極權政府嘅陷阱， 要用正義嘅力量感染元朗，反對警黑合作